球隊大佬突然派膠是咪利物浦爭冠嘅傳統

?

？

Is

好彩贏得返，呢場失分就真係玩完